<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Temas especiales on darktable 4.0 user manual</title>
    <link>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/special-topics/</link>
    <description>Recent content in Temas especiales on darktable 4.0 user manual</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/special-topics/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>orden de m贸dulo predeterminado</title>
      <link>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/special-topics/module-order/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/special-topics/module-order/</guid>
      <description>Las siguientes secciones describen el orden predeterminado de los m贸dulos en el nuevo flujo de trabajo referido a la escena y el flujo de trabajo heredado referido a la pantalla. Tenga en cuenta que en las siguientes secciones el orden de los m贸dulos va de arriba (archivo de entrada) a abajo (imagen de salida).
orden de m贸dulos referido a escena El orden predeterminado de los m贸dulos cuando se usa el nuevo flujo de trabajo referido a escenas es el siguiente:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tuber铆a de color de darktable</title>
      <link>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/special-topics/color-pipeline/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/special-topics/color-pipeline/</guid>
      <description>La mayor铆a de las aplicaciones de procesamiento de im谩genes provienen de la d茅cada de 1990 y/o heredan un flujo de trabajo de la d茅cada de 1990. Estas aplicaciones procesaban im谩genes codificadas con n煤meros enteros sin signo de 8 bits porque era m谩s eficiente en memoria y computacionalmente. Sin embargo, debido al uso de un formato entero (que implica errores de redondeo) tuvieron que aplicar un &amp;ldquo;gamma&amp;rdquo; (esencialmente una funci贸n de transferencia aplicando una potencia 1 / 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>contribuyendo a dtdocs</title>
      <link>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/special-topics/contributing/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/special-topics/contributing/</guid>
      <description>Esta p谩gina define la gu铆a de estilo para dtdocs e informaci贸n sobre c贸mo contribuir al proyecto.
Se incluye en el manual del usuario para que pueda ver c贸mo se representa la p谩gina y c贸mo est谩 escrita. Vaya a GitHub para ver la fuente de esta p谩gina.
La estructura y el contenido del manual se han considerado cuidadosamente con base en los siguientes criterios:
 El manual debe ser completo: debe describir todas las funciones disponibles en darktable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>traduciendo dtdocs</title>
      <link>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/special-topics/translating/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/special-topics/translating/</guid>
      <description>La traducci贸n de la documentaci贸n de darktable se realiza a trav茅s de nuestra instancia de Weblate.
Puede usar la interfaz de usuario web de Weblate para traducir la documentaci贸n o descargar la traducci贸n de Weblate a su computadora, editarla y luego cargar los cambios.
Haga todo el trabajo de traducci贸n a trav茅s de Weblate. No aceptaremos solicitudes de extracci贸n directamente en github para actualizar archivos PO.
Haciendo una nueva rama en git  Crea una nueva rama para trabajar en ella git.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
