<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>gesti칩n de activos digitales on darktable 4.0 user manual</title>
    <link>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/lighttable/digital-asset-management/</link>
    <description>Recent content in gesti칩n de activos digitales on darktable 4.0 user manual</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/lighttable/digital-asset-management/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>colecciones y carretes de pel칤cula</title>
      <link>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/lighttable/digital-asset-management/collections/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/lighttable/digital-asset-management/collections/</guid>
      <description>Una colecci칩n es un conjunto de im치genes que coinciden con un criterio de selecci칩n determinado.
El tipo de colecci칩n m치s b치sico es un carrete de pel칤cula, que contiene todas las im치genes que se han importado de una carpeta espec칤fica en el disco. Siempre que importan im치genes del sistema de archivos, esas im치genes se organizan en un rollo de pel칤cula cuyo nombre se deriva del de su carpeta principal.
Puede construir f치cilmente otros tipos de colecci칩n bas치ndose en varios atributos de imagen (datos Exif, nombre de archivo, etiquetas, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>miniaturas</title>
      <link>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/lighttable/digital-asset-management/thumbnails/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/lighttable/digital-asset-management/thumbnails/</guid>
      <description>Cada imagen de la colecci칩n actual est치 representada por una miniatura en la vista de la mesa de luz y el m칩dulo de tira de pel칤cula. Un cach칠 de las miniaturas utilizadas m치s recientemente se almacena en un archivo en el disco y se carga en la memoria al inicio. El tama침o de este cach칠 se puede ajustar en preferencias&amp;gt;procesamiento&amp;gt; cpu/gpu/memoria.
游댕creaci칩n de miniaturas Una miniatura se crea cuando se importa una imagen a darktable por primera vez, despu칠s de que se ha modificado una imagen en el cuarto oscuro o cuando se vuelve a visitar una imagen cuya miniatura ya no est치 disponible.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>calificaciones de estrellas y etiquetas de color</title>
      <link>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/lighttable/digital-asset-management/star-color/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/lighttable/digital-asset-management/star-color/</guid>
      <description>Las clasificaciones de estrellas y las etiquetas de color le ayudan a ordenar y clasificar las im치genes de acuerdo con sus propios criterios. La clasificaci칩n de estrellas y las etiquetas de color de una imagen se pueden mostrar sobre miniaturas en la vista de la mesa de luz y el m칩dulo de tira de pel칤cula.
游댕calificaciones de estrellas Puede darle a una imagen una calificaci칩n de cero a cinco estrellas. Siempre que importa im치genes, cada imagen recibe una calificaci칩n predeterminada que puede definir en el m칩dulo import.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>metadatos y etiquetado</title>
      <link>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/lighttable/digital-asset-management/metadata-tagging/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/lighttable/digital-asset-management/metadata-tagging/</guid>
      <description>darktable le permite almacenar informaci칩n adicional sobre sus im치genes para permitir que se puedan buscar y agrupar m치s f치cilmente. Esta informaci칩n se almacena en la base de datos de darktable y en los archivos de sidecar XMP y tambi칠n se puede incluir en las im치genes exportadas.
游댕metadatos Los metadatos (por ejemplo, t칤tulo, descripci칩n) son texto de formato libre que generalmente difiere para cada imagen. Puede agregar metadatos a las im치genes en el m칩dulo editor de metadatos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
