<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bibliotheek on darktable 4.0 user manual</title>
    <link>https://darktable-org.github.io/dtdocs/nl/lighttable/</link>
    <description>Recent content in Bibliotheek on darktable 4.0 user manual</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://darktable-org.github.io/dtdocs/nl/lighttable/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>bibliotheek weergave layout</title>
      <link>https://darktable-org.github.io/dtdocs/nl/lighttable/lighttable-view-layout/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darktable-org.github.io/dtdocs/nl/lighttable/lighttable-view-layout/</guid>
      <description>🔗links paneel Van boven naar onder
 importeer Afbeeldingen importeren uit het bestandssysteem of een aangesloten camera. collecties Filter de afbeeldingen die worden weergegeven in het middenpaneel van de bibliotheek &amp;ndash; ook gebruikt om de afbeeldingen te bedienen die worden weergegeven in de filmstrip en [timeline](../ ../module-referentie/utility-modules/lighttable/timeline.md) modules. recent gebruikte collecties recent gebruikte verzamelingen afbeeldingen bekijken. informatie beeldinformatie weergeven. lua scripts installer (optioneel) installeer lua-scripts.  🔗rechter paneel Van boven naar onder</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ongedaan maken / opnieuw uitvoeren</title>
      <link>https://darktable-org.github.io/dtdocs/nl/lighttable/undo-redo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darktable-org.github.io/dtdocs/nl/lighttable/undo-redo/</guid>
      <description>De meeste wijzigingen die in de bibliotheek worden gemaakt, worden geregistreerd en kunnen worden teruggezet naar een eerdere status. Dit omvat wijzigingen aan kleurlabels, beoordelingen, geolokalisatie, tags, metadata, oriëntatie, kopiëren/plakken van geschiedenis, duplicatie van afbeeldingen of toepassing van een stijl. Merk op dat de mogelijkheid om acties ongedaan te maken/opnieuw uit te voeren onbeperkt is in het aantal stappen in de bibliotheekweergave, maar deze wordt elke keer dat je naar een andere weergave overschakelt gereset.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
