<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>interfaz de usuario on darktable 4.0 user manual</title>
    <link>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/overview/user-interface/</link>
    <description>Recent content in interfaz de usuario on darktable 4.0 user manual</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/overview/user-interface/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>tira de película</title>
      <link>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/overview/user-interface/filmstrip/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/overview/user-interface/filmstrip/</guid>
      <description>La tira de película, cuando está habilitada, se muestra en la parte inferior de la pantalla (excepto en la vista de la mesa de luz, donde se reemplaza con la línea de tiempo módulo) y muestra las imágenes de la colección actual (configuradas en la vista de la mesa de luz). Puede navegar por la tira de película desplazándose con la rueda del ratón.
La tira de película le permite interactuar con las imágenes mientras no está en la vista de la mesa de luz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>panel superior</title>
      <link>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/overview/user-interface/top-panel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/overview/user-interface/top-panel/</guid>
      <description>Nota: El tamaño y la visibilidad de los paneles se almacenan de forma independiente para cada vista.
  🔗A mano izquierda  filter / sort Choose how to filter and sort the images. Criteria can be altered in the collection filters module.   ordenación por Cambie el orden de clasificación (ascendente/descendente).  🔗En el lado derecho    agrupamiento Expandir o contraer imágenes agrupadas.   información sobre las miniaturas Defina qué información se superpone a las miniaturas en la mesa de luz/tira de película.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>atajos de teclado</title>
      <link>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/overview/user-interface/keyboard-shortcuts/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darktable-org.github.io/dtdocs/es/overview/user-interface/keyboard-shortcuts/</guid>
      <description>Gran parte de la funcionalidad en darktable se puede controlar a través de atajos de teclado, que se pueden personalizar en preferencias&amp;gt; atajos.
Presione la tecla H (para obtener ayuda) en cualquier vista de tabla oscura para mostrar una lista de todos los accesos directos que son aplicables a la vista actual.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
